準備考ielts,有冇有緣人入黎贈我幾句

可能九月/十月
除左操卷仲有冇d咩心得/好書推薦?

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

要考IELTS先可以轉職Twitter網軍？

去到唔好咁早入去登記。
8:45登記的話，就8:45登記較好。我8:15分去登記，等了差不多一個鐘先可以考。
去定廁所。
頭3份卷冇時間你去廁所，所以一定要去定晒唔好飲咁多水。

❤️

計劃緊退黨

早啲訓覺，唔好聆聽嗰陣訓著

做下road to ielts
不過啲分都幾唔準

做cambridge最新嘅exercise

每星期每份卷只少做一次
Speaking嘗試諗定10個Topic for Part 2 2分鐘短講

就算唔操6.5分都一定走唔甩

我第一次考都訓左

眼訓師

著名五毛四B準備打國際線？

我賺夠.

想入行做你下線

Onl9？考試都瞓得着嘅話咁你都真係幾垃圾

Sem頭溫咗兩星期拎7
好彩writing跟format拎到7

利申：DSE 3，ielts溫兩下知道個形式都重要

屌你 試撚下 撞到freeride 通宵做左佢個part 之後再朝早考試

呢行開始比小粉紅玩到個價賤晒,冇咩水位.
跟牙作爆數好過

我高大靚仔
阿作肯收我做靚先出奇

祝你拎5**

5系甘2投胎到有有錢老冇.

乜柒都唔洗溫 讀左咁多年書
傻既去考都會有7

但到時oral記得老西都要有咁耐講咁耐

利申
Oral炒左